陪審團否決權

剛響 medium 睇到有樣野叫 陪審團否決權，有無人叫多啲呢方面既資料？

上網查咗陪審團制度的資料，大家入嚟討論下